青山醫院病友cosplay大會

右二好似幾正

聽講有公主血統

相比仇思達如日方中後勁凌厲
鍾銘麟只系一條回撚曬塘既mk仔

佢原來是個boy?

上排右二

上排左一係咪水晶佬佬

痴痴呆呆，坐埋一枱